［正能量］動物應該系咁養咖嘛

好想做佢隻寵物

系你老母臭閪咩 隔離個post又吾又系咁 戇鳩鳩